有人無帶身分證被打 之後腰纏鐵鏈送醫 無落口供下放人

8號我比人拉咗，跟住我入院安全回來...
當時我比人拉原因係："唔記得"帶身份證
上狗車時不禮貌對待，警狗用手按住我個頭係坐位中，用膝頭哥好大力咁鋤落我個左大腿，跟著個女母狗講哂粗口叫我唔好扮嘢又話無記者係度，我話睇醫生佢唔比我睇，跟住落警車好撚多狗係旺角狗屋"出面坐"
跟住我就咗入去所謂嘅報到地方，佢問我有咩可以證明到我嘅身份，我攞咗我紅十字會急救證(因為有身份證no)，同埋個人八達通(有相)，跟著我無係示威區度比人抄牌，我話第一次咁樣姐，
我8號晚上去旺角食完韓燒跟住去搭巴士咁就畀人拉咗， 羈留，被侮辱，被影相，打手指模。
全程無落過口供，我去睇醫生時被五花大綁
唔知以為我係殺人犯，腰纏鐵鏈，入到廣華流謢士問點解腰纏鐵鏈，警狗就講：因為無帶身份證
個護士就話：只係咁？警狗話：係...，謢士之後無言，我同醫生講哩度痛嗰痛好順利入到醫院上埋病房都係腰纏鐵鏈，主診醫生問狗警點解要腰纏鐵鏈狗警答：因為佢無帶身份證...
跟住到9號下午時候警狗 揸住我啲個人物品嚟到醫院同我講佢哋而家會撤走，攪咗好耐之後星火律師就搵到我，咁得意嘅！黑警正仆街，警狗
(((警狗會開你個電話同搜你間屋)))
#警狗講過話我會囚我入黑房
#黑警講過我醫院回去狗屋會綁我

痴線